由幾時開始偽韓妹都可以比人當係女神

個po開咗冇幾耐就有人插條女僞韓
最好笑條女即刻揾晒啲朋友出黎讚佢靚女 小學雞到
而家啲所謂女神真係好低質

睇晒佢啲post 張張相化妝重filter 想象唔到佢真人素顏係點

香港靚女好多都係偽韓 ？
佢係俾個藉口自己定真係咁覺得？

咁都咁在意，你應該都係一個小學雞。

咁你又入黎睇 你都幾岸鳩

我屌

真係乜柒都放上黎
屌